（年經）最癲係地鐵食過咩

我先

雪糕同番薯

樓豬條女

食雞

食飯盒

唐記糯米雞 勁香 成車望住

早晨全餐 係大脾切熱香餅

打邊爐

榴槤
有個後生仔屌個榴槤好撚臭我屌撚到佢反艇